如果民建聯區議員請人睇家有喜事2020

咁有無素人區議員會搞賀歲片睇子華活動？

深圳華不了